有無清都係包莖

平時去尿尿都會𥄫下其他人條何B仔 發現9成人都無包皮

但我仲係包莖 琴晚心郁郁就自己將包皮反左落黎

痛到教都訓唔到 到而家仲痛緊

有無師兄教下我點做痛到喊。。。

反左落黎 唔撚識包返上去？

我有。。。

但一扯就會跌翻落去仲超痛

寫定遺囑
冇得救

洗左鳩屎未呀 柒頭

白色個D?

痴到好實 一洗就好痛唔敢掂。。。

19年都未反過 估唔到咁痛

屌 令我諗返起小學一扯塊皮露肉，再收返個超敏感既龜頭入塊皮下到痛到，睇到一堆星星然後暈低左
利申 小六已割

啲龜頭屎多到

而家著底褲掂到都痛唉

你扯完有冇露頭？屙尿塊皮有冇檔到射到開叉/射出界？

其實包莖同包皮過長係咪兩樣野黎?
真心問

一定好多千年 臭鳩屎

圖？

搵人幫你含下

一開始係痛
試多幾次就慣嫁啦

千祈唔好貼

少少痛都忍唔到 點做大事
當年身體檢查個濕鳩姑娘檢查JJ
大大力劣左幾野 痛到阿叔眼淚都標
最仆街 佢反左一半 唔反一半
剩返龜頭底左右兩邊連撚住
反又唔係唔反又唔係
日日沖涼洗JJ過水都好撚痛
但又要頂撚住洗鳩屎

睇到字都覺得好噁心

見到你呢句好想貼

其實聞落有陣餘香～

反左一半咁上下狀態

Cls 平時你點打飛機
咁大個人扯過旗未 正常扯扯下就鬆左反到包皮

唉人生只得果一次，
當年無拎嚟研究下真係諗起都後悔

我當年個女醫生求其掂2下就算

比翻青春回憶我啊啊啊啊啊啊

其實果啲係寂寞

啱啊
越聞越想聞啊

你估腳甲屎咩
你個d臭鳩屎黎咋

無架啦，巴打第日如果想生仔唯有射落套度再倒落老婆度，不過成孕率會低啲

貼！

照打囉 係有時射唔曬出黎有啲留咗係入面

想唔想幫我奶乾淨

唔好嚇細佬等陣心臟病發第一個告你

屌你老母睇字都想嘔
再唔清潔遲早出事

懷疑長期比皮包住 搞到個頭彎彎地

拜見劉晶師父

Btw 當年中三JJ檢查 個醫生勁撚大力反 人生第一次 我係果刻先知 原來呢個先叫做歸頭 痛到我hihi 成兩個星期先恢復 之後把心一環走去割包皮 割完包皮 做過真男人 無錯係可以反到出黎 之後我都有試過反出黎 但實在太痛 巴打真心勁 第一次都可以自己反到 過左咁多年

係。
包皮過長係平時包皮包住頭，扯時突個頭出嚟
包莖係扯左都突唔到個頭出嚟

鳩屎其實係咩黎？
真係好似啲鼻屎耳屎咁？

想幫你切左佢 包乾淨

反完微痛兩日

你知道點解你會包皮過長嗎?
因為包皮以為你條撚會咁長
但係你無
依家你辜負左包皮對你嘅期望
仲想割咗他

利申:無割

你想點？
同埋有人答我未

你班包皮垢

gay

你咁遲先發現
我小一就比個男醫生一野反
之後叫我沖涼拎熱水邊淋邊反 唔反以後無得結婚生仔
但唔順利我就無再反
到中一二條j開始大碌又經常扯旗就自動反左

傳聞割完個傷口位會好易痛 你會唔會

招唔招人幫你奶鳩屎？

就好似調味料咁 一道菜食材幾好無調味料配搭都唔成氣候 鳩屎都係一樣 一條好嘅賓周係需要鳩屎

細細個就應該要開始反
你老竇老母冇同你講
我驚你會有性功能障礙

米7長腿屍

好想屌你個小穴穴

就係無先搞到今日咁 今天我～～重見光明

反到一半勒鳩住好撚驚

之前一路都唔敢反 沖涼都係灌啲水入去洗算
直到有次冇啦啦個ex喺床一野除低我條褲
當時細佬都未俾女女摸個就一野反嗮 痛到叫出嚟超柒
但係痛咗幾日之後就以後都反到了

細個成日玩J同打飛機，玩玩下就反咗

btw唔反包皮啲戇屎可能搞到龜頭發炎，到時又紅又腫又痕你就會後悔

條女見到你堆鳩屎有咩反應

我都係一年前先返 慢慢黎 每日沖涼反少少
一個月就可以反住黎打j

屌 我條仔又係色莖 勁多鳩屎 好撚臭 叫佢洗又話痛唔肯 仲要我含

唔反皮都洗到鳩屎？

又話條女幫你先第一次反 個下無睇到鳩屎咩

包

咁撚垃圾都跟佢你都叻叻啊

重點有無含先得架

係呀 所以咪冇

見到佢龜頭邊邊攝住咗啲分泌物

分幾晚沖涼慢慢劣啦
會feel到包皮撕裂既感覺

屌你老母笑死我 諗起個灌水洗鳩屎畫面

不了

日日洗嘅話根本唔會積到鳩屎

清有無8cm長

Ff都有個譜啦屌你老母

你未試過唔代表個個都係

估唔到咁多清都咁遲反包皮 香港地性教育太差

有無幫佢一齊洗鳩屎

第一次返係咁 快啲去搵水係咁沖佢啦 一定要洗走啲白色尻屎

利申 20歲先反

我想 佢唔俾

啲鳩屎陪咗我咗多年 一齊成長我唔忍心扼殺佢地嘅生命

洗唔洗再借500比你籌旗割皮

幫我洗 補翻數

以前都係咁
每日沖涼忍下痛反一反
一個月後就成功

幫你成碌切咗佢就得

點解咁對我 明明我都有睇最終進化少年

點解啊啊啊啊啊你答我啊

扑下野就會反到

有
24歲仲係包莖
宜家晚晚拉鬆佢

果時睇色戒
扯到勁行
朋友在旁又唔可以打飛機解決
之後條J充血充到前所未有咁大
咁就自動波反左個頭出黎

我心聲面大大聲屌左好多聲! 果下痛到仆街, 果一下之後都重係好痛
又唔去得廁所, 咁個個都會以為我打飛機
又要一路睇住偉仔扑湯唯, 佢一路扑, 我一路痛
我痛左幾十分鐘先有機會去廁所睇下條J
勁驚包皮爆左

自此之後, 個頭就仲縮自由了

你地沖涼唔反龜頭洗架咩？

真係有星星？⭐️⭐️

上帝設計包皮真心多餘

呢D父母要教

要忍幾個星期
岩岩反就會好敏感
掂到條褲都有刺既感覺

反完會反唔番番去
之前過左幾星期打個飛機就知ok

same

26歲仲未反 宜家去廁所一定入廁格

點扑野啊

反而想知包莖但反到皮洗唔洗割

鳩屎一定好臭

未試過 唔敢諗

圖

出世已經包到實
屌完第一次閪，真係痛到不行
你想像下條女個閪你每插一下入去都幫你反開塊皮，你每拉一下出嚟佢就自動彈返埋，痛到破處咁
然後就去咗切，切完，適應完
屌閪係爽咗嘅，對我同條女都係
但打飛機個爽度下降70%，包皮就好似天然飛機杯咁，打條莖會chok埋個頭
無咁塊皮得條莖爽，係差好遠

割撚左佢
一定係
早割早享受
信我 過來人

我當年十幾歲，適應咗三個月
我個仔幾歲切，適應用咗兩星期

如果你再老啲切就不如算啦，反多啲佢出嚟算啦

打j 係煩
但識落滑野打都ok 既

利申 25割

天然打
紙巾都唔用

咁我都知用R20爽仲，但下下都要落油，成條撚都係又要洗好撚煩

反到落龜頭坑果個位先痛，果到先最多鳩屎

有冇未扯都反唔到咁廢呀

關咩事
塊皮逾老逾鬆，所以逾老先逾易反
細細個直頭反唔到，因為直頭會皮肉痴實

包莖既男人係咪多數條野都好細？

開頭係好難完全反到, 因為細個積落黎太多包皮垢
但係平時沖涼洗下, 慢慢就會反到一半, 最後完全反都唔會痛

點解會痛

我反一反佢不知幾撚爽即刻想去打個飛機

練習反多d 唔係你扑唔到野

利申正常包皮

細個睇醫生比佢反完之後
痛住行返出醫院嗰個feel真係呢世都記得

btw個醫生話唔駛割
但我聽好似好多人都割咗
其實係點

如果反完一扯就cu實條j洗唔洗割 定會自己鬆

信念好緊要 由其係有女朋友
一定要反到 唔係到時點生仔? 點諗你就會慢慢咁去試
BTW 以家反係反到 但唔敢自己掂佢 同埋扯左好似都係...難反D...

老咗會鬆，有藥查，都可以切
我以前都係咁
切，好過唔切

搵個巴打幫你含下

反到之後 個包皮乾到癡住包皮入面 你分開佢重痛

各位會唔會一直維持反住既狀態？

係咪應該直接割左佢

我就唔會 因為我都係過長 但就會幾日反一次洗裏面

繼續吹
思疑你家陣都未反

Child登真係有名你叫
字都未識打

每日沖涼反少少反少少就得，好快就反到
開頭係會好痛

小一第一次見醫生個時反唔開，醫生話再反唔到就要割。

之後係屋企自己試，連小小頭都出唔到，但係箍住箍住有啲爽、舒服嘅感覺，最後會彈下彈下好舒服，自此就自己成日玩。個時唔知咁樣就係打飛機

玩到有次突然包皮流血，有啲痛，但係個頭就咁出左黎，但係下面兩邊都仲係連住。

之後幾年直到小六，都係靠連住個陣拉扯力去爽。突然有日發覺連住個位開始出現縫隙，以為玩爛左條j，嚇到有半年唔敢玩。

但最後都係受唔到引誘玩到完全反得晒落黎，去到中一左右開始玩到射野出黎，未上性教育前仲以為自己失禁，之後接收多左資訊學識返正確打飛機手勢先知原來自己已經大個仔

18歲仔先反
但係反完塊皮有小小仲痴住個頭既尾部
之後有次ex大力一chok
血都流埋

平時軟個陣可以反哂 所以沖涼都可以沖乾淨
但一扯咗就太緊 反唔到
飛機杯又正常用到
唔知係唔係都要割 好撚驚割完唔俾扯

個時小學三年級
比個女醫生反到喊

其實反果下係咪好過癮
我一年級就割左
無緣嘗試

小四打飛機果陣都未反到
之後睇得多咸片發現人地條野同自己唔同 就格硬去扯落黎 有d皮仲要痴住個龜頭 每日比足心機咁扯先分開到最後
利申 扯左都要用手拉少少先出到

我都有包莖，但係自己反到，要唔要切，同埋同條女扑野不停抽插會鬆哂但露得半個頭

痛就要去割 會影響到性功能 女都冇得你屌 仲唔快d割左佢

咪撚反呀，快d去割左佢

割果陣會怒反你包皮幫你清潔，之後係你條J到打麻醉針

扯咗都反唔晒就去睇醫生割包皮啦，不過好痛

輕鬆反到其實係咪冇問題 ？

開個假膠都咁多包莖撚

小學三年班上網睇AV
睇睇下feel到條鳩漲到不得了
頂住條底褲帳篷仔咁
忍唔住去廁所check下
一除褲嚇親
條鳩熱到可以做暖包兼紅撚嗮
原本包莖但係扯得太勁
層包皮自動褪到落龜頭最粗個位
心諗莫非我條鳩要開始進化？
跟住忍唔住開始學AV男優打飛機嘅手勢
一嘢chok個包皮落到底
個一刻真係沒世難忘
成條鳩好似側落一煲滾水咁
痛撚到我飆嗮冷汗
喉嚨已經發唔到聲音
宜家諗起最on9嘅係
我個時仲以為啲白色鳩屎係我出世到今囤咗十年嘅精液
之後個幾日我仲好撚興奮咁
覺得自己終於係大人

認真答你
我都成17歲先反
一反出黎勁多鳩屎
一定要反，唔係到時扑野就on99咁
每晚沖涼反出黎清
如果痛就搵花灑沖下佢
沖沖下就慣

我細個都係包實，之後去到小六有時係屋企自己掂下，扯左之後慢慢反多少少（當然果下會痛，有時仲有少少血，果陣嚇到鳩縮，不過見過兩日就自己好返）最後就反哂出黎。

點解我冇痛過

你幾歲 仲未反包皮
你每日沖涼逐d反
個d精黎 日後好難儲到 左會易清d
一定要留念 好後悔個陣沖曬落廁所

記得開頭果幾次反果陣 大約小5小6
反完之後啲鳩屎係勁到可以將龜頭坑(冠狀溝)同包皮癡住連埋咗 唔可以完全反晒睇到冠狀溝
跟住要成個月先慢慢甩開見到條坑 果陣仲以為條J爛咗

小學已經知要反，日日反小小一d都唔痛

Between ching你包莖對感情有影響呀？

醫學上應該反到
射到常就唔駛割？

我都唔知 以前都係包皮長少少
識打飛機就可以拉到一半
都會痛
但扑過野之後就反幾多都唔痛了
唔知點解 我都想問問
係咪關事？
會唔會可以用包莖去分處男

包莖都有嚴重同唔嚴重
但包皮彈性其實幾好，就算勃起反唔到，都冇咩幾可冇勃都反唔到，心理因素多過生理因素
而嚴重個D(即係勃起真係反唔到)可以試下用類固醇醫治
網上都有唔少新聞/論文係講依種方法

即係chok皮打丁 你享受唔到真正打丁快感，玩弄龜頭先係最爽

反晒淨係知好撚污穢

個post睇到都痛

反唔到點屌女

唔會㗎喎 點會痛 不知幾鍾意包莖 打飛機都舒服啲啦 可以返嚟返去

包皮變腐皮

好彩我小四已經割咗

我中三第一次反，都係慢慢來
鳩屎又硬又臭

自己反
痛撚到我
之後沖涼啲水打到痛到仆街
慢慢就冇事了

連住個位都要扯爛埋架咩

條野無皮

成條野*

細個自己用花灑沖爆d 鳩屎佢，痛撚到仆街，但係成果好撚正，見佢終於皮肉分離果下爽到爆，之後大力一chok 諗住睇下個完全體先 ,點知chok 到龜頭下面果個位裂撚開左 。最後用火酒清個傷口

包莖係咪一定要割？

事因我個皮係連住個頭

男朋友都係咁
所以拍咗好多年都未扑過野
淨係可以幫佢打j
幾年前開始叫佢反皮 想同佢扑野
佢試過沖涼反咗好多次
但一直都未適應到 仲係好痛

留telegram 幫你反

點解會覺得痛 我細個沖涼反出黎 感覺好爽
仲攞花灑沖走啲鳩屎 好爽

有無人係反晒之後未扯都包唔返個頭 luet 上去都會彈返落去

夠薑可以自己⋯⋯切

樓主包莖可以練尿柱三叉戟
呢個絕技係正常撚既人用唔到
不過正常人唔駛抹地，你就要

273個太監

得果8cm
乜都無所謂啦

反完果幾日好撚爽
痛果幾分鐘好值得

我平時都係包住 不過一扯就自動反開

唔扯係反到小小
一扯因為連住所以會反番上去

講咁耐，包皮過長或者包莖既你有冇去割包皮呀？？？

利申：唔知係包定過長，扯起左都係包住龜頭，但係反到。反得多就唔撚痛，嗯我未割。

割左包皮就唔使煩，成人台有個割包皮post

包莖處男

姑娘

細個中二三果時每日反d咁反包皮
初時真係好撚敏感好唔慣
入面儲埋d包皮垢仲好撚臭
但日子有功 過左排開始適應左
依家收放自如
巴打加油

我都係扯完仲包住，細個個陣試過反皮，去到半路cool住個頭超痛。

跟住就無再理過，係到第1次扑野入個下feel到下面有野斷開左既感覺，之後就可以好易反到

講左咁耐都無圖

我都係到半路cool住好難反
未扯就夾硬反到 但一扯就cool實
第一次反到一半時扯 連尿都屙唔出
好淆呀而家 好驚反左之後扯 收唔到皮要入急症

好記得以前小學去個同學屋企
跟住一班家長係度討論個同學龜頭有問題
最後佢係我面前除褲，露條撚出黎，反左包皮出黎比班家長睇，仆街成個龜頭都係白色，鳩屎滿佈，核突到仆街

咁大個仔都唔撚反

我細個小三果陣, 醫生話反唔到就要割
我晚晚沖涼都慢慢反
一開始係好痛
但係有水沖住又暖冇咩野
後來慢慢出到少少, 到半個頭
到見哂出來
果陣幾開心
即時出去同老豆老母講, 我反到龜頭, 仲反比佢地睇

益咗你啦，補品嚟

反到就ok

扯左先反到，但有啲cool住龜頭嘅感覺
係唔係要keep住反 塊皮鬆左就唔會cool住
反左唔敢hold太耐，好緊怕個龜頭有事

小心發炎呀Ching

咁細個就睇無碼

小四就打飛機咁早熟

細個跳高個陣chok新張墊，搞到包皮強行反左出來痛左幾日 仲以為包住先係正常想痴返上去

btw,點解過長就扑唔到野，因為太痛？

由痛到仆街
到每日沖涼果時反DD
直到可以用花晒射自己個龜頭

唔駛一定要反架，有包皮都得架，戴左套，你坐蓮，就反正6-7成架la,同埋反到一半都可以搞得架，不一定要反曬

細細個已經日日反出嚟洗
輕鬆反

應該每幾耐反一次

P.S 香港性教育真係好撚差

長期反岀黎
個龜頭同條底褲係到磨好爽

建議睇醫生

一星期就冇事，仲屌得閪添，不過你預自己派報紙

我幫你清

佢主要係話反咗出嚟個龜頭好敏感
佢比喻好似你手指無咗指甲咁
有時幫佢含專登奶下佢個龜頭
佢即刻衣哇鬼叫話痛到鳩縮
唉算啦 最壞打算都係成世無得扑野姐
叫佢買碌假鳩囉

帶套吹lor

真係後生 仲會包皮痛

以前係16歲前，屌左無數次西後就點反都冇感覺

小學畢業未

雖然唔係包莖，但係仲好懷念第一次俾個女仔一野拉到底嘅感覺 以前自己反出嚟洗或者身體檢查通常都係慢慢嚟，第一次試咗俾人一野拉到底嗰下真係分唔到痛定爽，嗰下即刻屈咗膝成個人趴咗落佢到，震晒咁攬住佢 俾佢笑咗成個月

嗰陣中一仲未識打飛機，就係佢哩一下啟發咗我打飛機嘅概念

清水健說過：「曾為了工作7、8年都沒有休假，每天不停的貢獻自己的精力。」他又公開了幾個貼士，有助提升床上表現，包括：勤運動，訓練自己的肌肉；每天早睡早起，滴酒不沾，養成健康生活；每天自慰兩次，讓身體記着這種感覺，若不常常射精身體就退化。

細個時用水沖沖沖o下high到射。
慢慢泡得多鬆左無痛分家，而家唔用時包好佢用時就亮劍。

青頭？ 反多幾次就唔痛

中一俾個女仔玩碌鳩

去醫院啦

樓主應該做廚師
鹹魚雞粒炒飯應該好正

見打波班fd好多都係包莖
割咗包皮果d龜頭好深色

咁清楚

嗰陣中一暑假，報咗學校搞嗰啲乜鬼英文進修班，成間學校就得一兩班人喺度。
放break去廁所，點知痾痾下尿佢入鬼咗嚟，話想睇下男廁係點，又喺尿兜隔離望住我痾尿，我痾完之後佢就拎嚟玩

有個fd問我地割唔割包皮

想報警

扯左同未扯都可以隨時反到
但我平時未扯多數拉番塊皮出黎
唔係個頭HI到底褲磨得多好易損
有冇巴打一樣

因為未扯個頭好脆弱 軟好多
扯左之後個頭夠硬就拎水對住沖都唔撚痛

好想睇你啲鳩屎

睇到扯左

好葡萄

咁多正評 原來冇圖

好在幼稚園割左，打麻醉打落條jj度 個排碌鳩仲滴血，好在佢健康快樂咁成長由細到大都未見過鳩屎

冇割，剩係記得小學睇a片就自自然然反到出黎打飛機，一路到而家就算扯同冇扯都係輕鬆反

搭單想問下 未扯反到 但係扯左就反唔到 應該係包皮長定包莖？洗唔洗睇睇佢？
利申：日日有洗

影黎睇下

想像唔到反唔到包皮係咩樣

我以前都係咁，上年終於割左

未見過鳩屎係一生既遺憾

唔好強行反
Pm我吧～

如果扯到好硬但都係有皮包住 見唔到個龜頭淨係有個好細嘅包皮口同屙尿個位係咪要割？
19歲仲係咁

用手反唔反到出黎